痴撚線 原來萬寧食水好撚深

依排有啲唔舒服
咁就去買盒必理痛特強食啦
之前一直去開萬寧買(80幾蚊24粒)
之前萬寧單野個名臭晒 所以都擺買
轉去藥房買
:有冇必理痛特強
:有 感冒果隻?
係呀
:多謝盛惠58蚊

心諗58蚊16粒差唔多啦
拎完盒藥一睇哇屌 成24粒咁多
萬寧食水可以貴成30蚊
一直做緊傻女

水貨黎？

其實藥房都賺你好多

水貨咪平

下次你改去屈臣氏買就唔會發現呢個驚天大秘密

我知 一粒藥成本幾毫子
做生意賺就梗
買家角度當然揀最平嘅買

士多咪一樣咁貴

參見759 同太古當年發生既事

少去藥房買野?

附近冇屈人寺

醫院10蚊百鳩幾粒，雖然唔知同特強有冇分別

上網買100蚊既野 萬寧賣300蚊 賺到仆街

買正廠

真係少
冇得用信用卡俾錢
成日找返啲銀仔

師兄啱啱出世?

萬寧, 屈臣氏, 百佳, 惠康, 大部份都賣得貴過藥房.

冇諗過食水咁撚深
貴30蚊
夠食個早餐

yes, 根本定位唔同, 以上既大公司, sell既除左產品外仲有服務(硬件及軟件) / 確保是真貨, 加上主打方便
不過我就去藥房多

不嬲都係咁你有無常識 唔係藥房點生存
食你30蚊咪算少囉
藥房洗頭水護髮素dove個d一大支先廿幾三十蚊
萬寧賣成6-70蚊
護膚品極潤果d日本買$30-40，藥房買都係5，60
但屈人氏賣成百幾蚊
唯一好處係肯定真貨

香港買到假貨嘅機會相對較低
以後轉去藥房買

啲服務冇用
又唔儲印花又唔會退貨

乜你唔知流感季節會加價架咩，demand and supply呀。

其實呢D大公司反而真係賺既唔多
因為佢地租金同人力成本高, 又要搞牌子形象賣廣告
但係藥房就細細間得兩條友加埋隻貓, 又唔洗賣廣告
醒目既可能早十幾年買左鋪, 冇鋪租壓力就真係坐喺度收錢
始終經濟好定唔好大家病左都要食藥
沙士嗰陣剩係賣口罩都發達

如果係水貨區遊客區就唔好去藥房
驚假貨
寧願去卓悅應該少啲機會假
卓悅賣啲藥都平過萬寧好多

萬寧隔離開正藥房，

買奶粉可以貴藥房幾十蚊，其他野我都好少入萬寧買，

佢應該淨係做大陸生意

作為顧客
點會諗咁多野
最緊要係同一件貨夠平
一支洗頭水
藥房（正常果種，唔計專做大陸人既果種）賣70
萬寧屈仔賣107
我緊係幫襯藥房
萬寧要開商場舖，租金實高好多
不過問題係點解我要俾貴d 幫佢交租，益埋地產商？
你搵古天樂賣廣告，支洗頭水又唔會好用左

射波拎到嘅paracetamol都夠食
之前屋企人睇政府攞咗一筒500粒，應該一世都食唔晒

btw 萬寧屈仔d顧客服務開始走火入魔

入去睇野買野，成日要有個staff 跟住你行，係咁講依期乜野做特價，乜野新出產品，煩過閪

聽得出係公司要求佢地咁做，因為好似背書咁

大佬呀我去得你呢d連鎖，就係貪自助形式，舒舒服服慢慢睇下野揀下野

d無腦又離地既管理層就以為人釘人係服務增值

樓主真係好young

其實屋村士多好貴，同7仔差唔多價
一盒細檸茶6.5

不過有啲貨萬寧獨家...咁就迫住比錢佢賺

以前屋邨係屋邨
依家屋邨係領展

仲搵埋鼎爺賣廣告
咁多年黎幫左300幾個大學生咁撚多

真係屌佢老母

上次我係公司樓下watsons 買安鼻靈想
屌佢老母貴我屋企樓下萬寧十幾蚊.........
商業中心區食水再深多一層.,.......
呃鳩大陸人

去開果間藥房都開正萬寧格離
樣樣平萬寧好多 我琴日買左特強必理痛$53 上次入面有個幾好人既藥房仔見到師奶係萬寧買左幾隻藥拎入藥房 跟著叫個師奶拎哂所有藥出泥對價錢 成張單係藥房買平成一百蚊 藥房仔帶個師奶去萬寧退貨 平果一百蚊已經可以係藥房買多兩三樣野

85/24=3.54
58/16=3.625
平咗

仲有傻西去連鎖買

萬寧得蝗先會去

重睇啦屌你老母

自 原來係58蚊24粒

你以為連鎖鋪有時大特價好抵

其實藥房長時間都做緊差唔多嘅價

絕大部份人買野係因為識個牌子
而識個牌子就係靠賣廣告同代言人
大部份人行入萬寧買野而唔係藥房, 就係因為識佢
覺得佢夠大, 可信, 賣真貨

以前做野做過市場研究, 70%生意來自"我想買野第一時間會諗起既牌子"

唔係不嬲咩

所以咪係marketing illusion
除非果樣野佢有獨家

樓主第一日做人

傻乜撚野女

有時見到有藥房賣我的美麗日記
平1/3
唔知d貨點黎

我上天貓超市買嘢都平過百佳惠康好多

你唔係傻 你係...

有做過呢行都知，呢幾間零售要賺件貨既40-50%先肯幫你賣

不過藥房多假野溝貨

711最貴
但半夜屋企冇 又唔食唔得唯有焗住去711

10點後佢地係monopoly
吹佢唔賬

幾嚴重先至攞到500粒

藥房廿蚊3個杜記其實貴定平? 我見7仔成60幾70蚊

YES, 完全同產品無關
以前成日對住D客心諗 "你隻野咁撚廢, 點賣廣告生意都唔好嫁啦 "

TESLA一蚊廣告費都冇洗過 (某15/16年美國市場報告)
根本係勁既直頭係人地搶住買你, 唔係你求人買

好少入藥房
原來差咁遠

唔好傻啦 屋企做藥廠知道藥房好多都係水貨次貨先咁平 藥我都係去返萬寧屈巨氏

流感食感冒藥？

藥房賺呢啲賺好少
一盒賺你1-5蚊

利申 好耐以前做過

但藥房有假藥

Dove萬寧賣40幾蚊,但藥房就賣廿幾蚊,食水都深10幾蚊

Avene水萬寧$150 卓越個d $7x

半夜同條索女想搞野但又無套。得711先有，個時100蚊兩個你都要買架啦

此帖必火

整親隻腳流血縫幾針咋

去萬寧 屈臣氏 惠康 百佳買藥起碼都有保障啲
係人都知藥房溝埋啲水貨假貨賣

其實藥房有一些貨品都會賣得比出面貴.......

前排先話卓越個啲賣假貨

醫院有政府補貼，你私家都一樣貴 。

有d 藥房做緊條水大到你唔信
背後有人做緊影射藥
拎正牌抄野 全部有申請

唔好忘記你買80蚊野會送返價值50蚊嘅印花比你, 所以扣返只係付出左30蚊, 都平過藥房

唔係間間藥房都58蚊24粒，我屋企左近果間成70幾蚊架賣幸福傷風素

藥房平好多就多數水貨
有啲好似會無埋張說明書係入面添

但用開一隻噴鼻劑係萬寧買同藥房買個價係差1倍以上 真係可以差好遠

其實大牌子野 藥房來貨都唔會賺到你好多
通常d雜牌子先會有錢搵
名廠野自己有廣告有口碑 洗鬼要藥房幫你sale
係d雜牌子先要藥房幫手哄人買先會低來貨價
藥房先有錢賺

屌你新來港咩 萬寧不嬲都貴撚到仆街架啦 眼藥水藥房賣68 萬寧賣到100蚊 買乜春都唔會去萬寧買

冇去連鎖集團買日用品好耐啦

WOW

58蚊藥房賺你幾蚊咋

利申：藥房仔

必利痛都有正廠同副廠
要肯定藥房賣正廠正貨比你先好

去過啲藥房，你話要某隻藥，佢就叫你買第二隻，又話好啲又話平啲，點知原來係啲大陸生產既中成藥

你腥香港人嚟？

曲線話自己係女

開咗好耐嘅藥房買到假貨機會較低

萬寧 帳面賺得多之外，啲上架費都賺唔少

一盒必理痛賺你一蚊

有病睇醫生啦

必理痛同幸福都唔識分？

如果係藥物係要香港註冊先賣得，理應冇水貨（佢犯法例外）
藥房裡面大牌子嘅藥好多時都係賺得你幾蚊，有時10%都唔知有冇

我個度幸x無睡意$83/36粒, $63/24

依家大部分地舖租金貴過商場

唔食水深點cover人工租費 仲要有理想利潤

不嬲傻仔先係萬寧屈臣買野
特別係藥同護膚品
貴成倍

正貨 藥房都係賣得平好多
係連鎖店食水好撚深

某啲專做大陸人生意嘅藥房另計啦

極接近成本價

你試下去萬寧買完野之後退貨 睇下咩面口

藥真係冇嘢好講
畢竟佢地d lab可能要用用幾十萬幾十億黎做實驗研製新藥
（不過前提係香港嘅lab有咁嘅水準研製成功）

sor 原來我分唔到佢地牌子係唔同
以前細個一有病就直接睇醫生，依家人大個左唔捨得洗幾舊水睇醫生先走去藥房買退燒藥，一直唔熟呢啲藥嘅牌子

藥戶好撚好賺, 西藥來貨mark-up1-3倍
反而大路熱門西藥好似必xx markup 30-50%,

利申: 做過藥房, 上面資料只係做過個間定價

算賣得好撚平

藥房必理痛可以mark高30-50% 願聞其詳

最緊要搵比較可靠嘅藥房

去有正版正貨果D就安全少少,其他真係好多假貨!
買藥梘試過買開果間冇貨,去第二間買,屌佢用左幾日中間好多一條條線既雜質

睇私家醫院600幾蚊俾盒必理痛你
嗰陣睇st Paul

買貴D就一定正貨？
梗係有咁平買咁平啦

屋企樓下兩間藥房都喺商場 喺萬寧隔離 一樣平過萬寧多多聲

萬寧收上架費加分成，藥房係直接買入隻藥。。價錢差距大都正常

你依家先知

唔食水深 佢養得起咁大班人咩

買藥去藥房係平好多. 公開事實..

我有隻胃藥醫生開嘅，食完想自己配
屈人寺定藥房好啲

萬寧呢d 專做大陸人生意，本地人少去啦

藥房兩包裝面油紙28蚊，萬寧一包都19蚊

para識條毛好平，gsk食水最深

買斧頭牌para識條毛
歐化loratadine 10蚊排，同樣成份佳力天好似50。
歐化chlorpheniramine 6蚊排，同樣成份幸福傷風素成4-50。

para識條毛

大盒裝幸福傷風素 藥房平$30

即刻落街買今期本壹週刊睇下啦

政府資助

都會壞啦

成筒掉咗啦

桶先啱，自

不嬲都係。。
我買美贊臣 藥房$219 萬寧$299..

平,好撚平

藥廠賺仲多

用開個支dry shampoo平時係格仔舖買28蚊
卓悅都係賣30蚊左右
萬寧夠膽死賣120蚊

我買樂信感冒靈，藥房買唔洗30蚊，呢啲大舖賣好似55蚊，都係15粒

一直都食水深

On9
唔係買貴啲就一定正貨
但係買萬寧一撚定有保障過藥房囉

講埋你聽 黎貸5豪子一粒 其實依D都未算食水深
ASANA果D先叫食水深 仲要大把人自己上門買

其實買野不嬲都應該去小商鋪度買 , 去連鎖店咪比人劏大刀 d

藥房多水貨, 甚至有可能假貨
水貨就睇你邊樣, 有啲對溫度敏感既貨可能會出事架, 因為你唔知佢係點運過黎
食落肚既我就唔會去藥房啦

買套都知啦
藥房平勁撚多

利申: 前FMCG AM
報夢知道藥房成日喺東南亞走水貨返黎食差價

廣告費又係錢 職員人工又係錢 個鋪位旺位又係錢

感冒 喉痛等等黎講
我自己覺得D雜牌表現唔錯
唔會差過大牌子

香港大把有錢人，當你搵十幾萬一個月就唔會志在依一百幾十

一粒感冒藥係藥廠五個一毫子粒左右
佢賣你58蚊24粒 都賺到笑啦
不過我地普通人去唔到藥廠買就是
如果唔係點賺你錢 養活啲人

岩 依家傷風感冒藥沒左專利
唔一定要買必利痛
講真食完必利痛都未必好

你而家先知?

屌前排去萬寧，見佢出位價一盒朱古力50蚊，見佢原價寫110，雖然我都知原價一定作大，但心諗有優惠點都平出面小小。點知買完行出去見到超市賣47蚊 好嬲

樓豬

必理痛水貨都無所謂
就算政府街症
都唔一定比正貨你
有時俾代用

para識條毛開左會變黃，如果係筒裝好快壞

寧波肥kong是咪教英語的訓導主任？

樓主發現新大陸 可喜可賀
on9先會去萬寧屈臣氏買

咁condom邊到買最平最安全

lm

正解
利申 屋企開藥房，不賣水貨

大公司要收上架費

80-58=30?

藥房可以取代連鎖店8成

一蚊盒...

即係果d包裝勁似，但係雜牌既藥膏藥油，不知賺幾多，
有時去買野唔講明牌子名就比雜牌你，但係價錢同大路名牌一樣，
真係搏你唔睇牌子唔睇盒就比錢

啱啱係上面落嚟？

必理痛嗰啲真係藥房平好多
但就算喺藥房買都只會去買開嗰間買
否則都係去返萬寧買
因為依家周街都係藥房
有啲職員仲要係大陸佬咁款
呢啲真係搏唔過驚佢係假野

醫院d panadol 當糖派架
不過唔係正廠

搞手只求打個和，大家開開心心買真藥。

C3眼藥水 日本賣$12~2x 萬寧$100，肉都赤埋

？不嬲香港邊度買都係比緊錢供養地產商架喇～

萬寧賣啲價真係明劏人的.
送啲爛鬼印花有咩用??
過期優惠券??
點解唔真接減價呀?!

其實大廠同雜牌出嘅有分別咩，明明都係同一隻配方

報夢系列：

其實價格主要由supplier定，retailer 只係跟價/作小量調整

利申做緊FMCG

絲打拍拖未，搵唔搵男朋友，
我會對你好好，以後會幫你買必利痛

7-11好似賣百幾蚊

其實必理痛好撚平 當糖咁食

負皮係比個傻女

嘰人成日講成本....
咁做服務業果D成本係咪0...完全唔洗入貨

幾年冇去過萬靈買野